def filter_on_marks(self, first_mark, second_mark):

Задумка хорошая
Но оценок может быть как 1, так и 3, и сколько угодно
Лучше использовать список

В целом отлично

Задание2:
Круто что нашел встроенные питоновские методы

    def __matmul__(self, matmul):
        return

 Этот метод ничего не делает. Либо удали его, либо поправь

В целом круто